宅佩Penny 條豬西好樣衰

咁你又睇?

屌7你隻死忠

不嬲冇睇開 死咩忠 你覺得樣衰點解要睇?

以為幫手護航就有得屌？

護咩航 我都覺得佢樣衰 所以我都冇睇 你仲睇?

你唔鍾意睇唔好撚睇

而家好似有人逼你睇咁喎？